請大家注意見到1毛之後...

Block 再完全封鎖。千祈唔好同佢哋有任何對話

最後唔好推我，睇完照做就得

記得推爆行動post 同埋現場直播

天佑香港